［自學觀星］某枝有紅色旗啲星似乎比較暗淡

係咪就黎隕落？

小弟唔識野求教

最大嗰粒好似唔覺眼，係咪有新旗